display成日開機冇訊號

換左display card
成日開機都話冇訊號
抆左條線再插過就冇事
剩係displayport先係咁，hdmi冇事
有冇方法解決 唔想成日抆黎抆去

咁會唔會係要線問題

舊款既DP係咁

之前張卡唔會咁

gtx960

用HDMI咪得

dp好過hdmi

有機會係個MON問題,我個DELL MON都會咁